其實每人都出賣身邊做緊狗既fd/屋企人 三萬隻狗好快通通起哂出黎

我今日出賣左啦
你呢

問題喺你有冇諗過所謂身邊嘅人都喺支持佢哋

無

屋企人做狗，但絕交十年，連佢電話/IG都冇想出賣都出賣唔到

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

根本就係!

有人話如果每個大陸人趁放假得間殺0.1個共產黨員,中共一早玩完.

好多狗同狗家屬都好古惑架

個撚個扮白警

有次去黃店食飯
隔離枱個女仔同對面個朋友講，好彩仲有你呢啲咁理智嘅人
佢果件朋友話佢老公都睇唔過眼架，捉到都偷偷放走，唔會打啲示威者

屌，一聽就知係假啦
白警？ 我呸！

好心條女咁撚弱智就唔好衝出黎7 啦
隻狗乸背地裡笑鳩你弱智咋on9

隻隻狗會同你講佢無份出黎企前線
全部出賣哂
做狗就係原罪

蘋果：一名司機因為車Cam記憶有限 黑警看不到示威者片段 被困新屋嶺飲廁所水！

係咪仲要保做狗班垃圾

得罪講句身邊有恐怖分子仲唔出聲同共犯無分別

推

老豆搵仔去到1048隻
即係仲有28952隻無事

起晒又點？
會點？
可以旨意邊個？

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

I’m ready I’m ready

連農牆

有姓名,年齡

GOOGLE起底大法
有佢個名同知佢咩樣就差唔多搵到七七八八

自己望下老豆搵仔啦傻鳩

狗好易搵到
1.不務正業
2.唔知點解好撚中二病
3.周身債
4.個樣生得好撚蠢
5.有BAND3仔FEEL
6.買野個陣一定唔會出聲 會叫佢狗乸黎擋 基本上唔敢自己一個人出街

我識人仲可以同啲狗女去迪士尼去玩完全冇呢個concept 去杯啲狗仔/女

直接答我啦